第一個雪佛蘭post

召集所有揸 Chevrolet 嘅巴打

大黃蜂

旅行租過大黃蜂
對門好重好大

上個月做完保養比度門夾爆左中指

唔係揸但係影到 受唔受

想知有咩途徑係香港買到

屎忽爛

我都想知

香港見過一架

Camaro ?

之前美國租過,入面睇位仲衰13年mustang

V6/V8?